L4D2 -- 有冇同官方質素有得比既mod地圖?

琴日試下玩 darkwook(extened) mod
真係驚見新大陸,直頭正過官方圖,有d官方都冇見過既元素,仲要好撚靚
每關都好撚大,好顛

darkwood

係？ 單黎同Fd玩下先
講多少少？

我都係係steam都搵mod打
試一試,估唔到咁勁,仲以為只係求其整下,靚程度,大,個複雜度都勁過官方

樓主坐左幾耐

好耐冇玩l4d
以前玩過mod,咩 silent hill
垃圾到
好似只係不停係個森林走,好簡陋,又冇咩建築物,以為mod只係做到咁

可以一齊玩
好少人玩mod,開左game都好耐先有人入

lm

之前一到暑假, 高登/連登既 L4D post 四圍都係...
今個暑假

Questionable Ethics?

第二關唔知咩事跌落水去左孖寶兄弟關
跳左好耐先發現可以give up

Journey to Splash Mountain
Yama

巴打自己玩？
要唔要入連登l4d2 tg群一齊打？

有個 helms deep reborn好好玩 守城狂打屍

好

有咁多新圖唔怪知仲咁多人玩
dark wood 要玩一般先掂，好撚長一關，第一板行到傻仲以為一關過咁長， 玩專家真係要好熟同全部開咪識玩先掂，進階都未必過到

想玩 係咪STEAM？
講到今晚想玩

Dark wood係正
但我心目中一流嘅有好多
Back to school, Day Break, Devil Mountain, Left 4 Golden Eye, 2 evil Eyes, Echo
仲有好多，全部都好正

不過同tg谷啲巴絲玩哂非官圖，而家要loop完又loop

Suicide Blitz 2

依家冇人再整定點？
之前未玩過想玩下

有啲作者會keep住update
但事實係越嚟越少人整新圖

你地係小圈子定入Server玩？
入到隻game冇人同我玩

我哋谷有自己server
公廁ser嚟，人人都入得
不過通常夜晚先開非官圖